{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68203&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 홀리랜드"
    },
    "text": "駐車場の情報をお知らせします。 客室の内部施設としては乙旺里海水浴場、コンビニ、食堂、バス停などが徒歩分の距離に位置しています。 当日の予約キャンセルは不可で、寝具類に嘔吐、生理、または汚物がついた場合、洗濯費5万ウォンが請求されます。 洗濯が難しい状態の寝具類は最大20万ウォン請求される場合があります。 すべての客室は禁煙です。 喫煙摘発時、脱臭のための消毒業者費用0万ウォンが請求されます。 人数追加や寝具類追加時に費用が発生することがあります。 未成年者は入室及び予約が不可能であり、チェックインの際に身分証明書の確認が必要です。 チェックアウト時間は午後2時で、タイムオーバー時に追加料金が発生し、30分当たり5000ウォンです。 チェックアウト前にはコールを差し上げます。 ペットは他の客室のお客様の便宜のため、入室禁止となりますので、ご了承ください。ペットがいる場合は退室措置となることがあります。 フロントおよびその他の施設としては、海辺から帰ってこられたお客様のために、水道や砂を払うことができるエアガンが用意されています。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "乙旺里海水浴場、コンビニ、食堂、バス停などが徒歩分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはできますか？",
            "answer": "当日の予約キャンセルは不可です。"
        },
        {
            "question": "寝具についた嘔吐や生理、汚物の場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "洗濯費5万ウォンが請求されます。洗濯が難しい状態の寝具は最大20万ウォン請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。喫煙摘発時には脱臭のための消毒業者費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加や寝具追加時に費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数追加や寝具追加時には費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は入室及び予約が不可能です。チェックインの際に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午後2時です。タイムオーバー時には追加料金が発生し、30分当たり5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室禁止です。他の客室のお客様の便宜を考慮しています。ペットがいる場合は退室措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "海辺から帰ってこられたお客様のために、水道や砂を払うことができるエアガンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "何がありますか？",
            "answer": "たくさんのご利用をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 421
    }
}